社工都係垃圾 不服來辯

樓主係垃圾 不服來辯

我認
但改變唔到社工係垃圾呢個事實

發現社工

社工 藝人 狗仔 議員 營養師 基金佬 地產經紀 保險經記
八大呃飯食職業

佢地幫新移民呃縱援 幫廢老欺壓後生 引入假難民強姦香港女仔
係垃圾中嘅垃圾

社工最垃圾係無寫到你入青山

返攝影台同含撚貓玩69啦

不服